成身大汗入h&m定uniqlo好

做緊地盤 每日放工都會經過呢兩間

冇我地起樓你有樓炒有樓住?
係咪放工都唔俾行街

Why not both

就係冇沖先入舖頭

目的係咩？？

去uniqlo試衫順便抹身

涼下冷氣先啦on9
試衫呢d慢慢黎架嘛

學到野

帶多件衫換啦